我只係想知，6s都有2gb ram,點解要買iphone7/iphone8

細機個鏡頭都係得單鏡，仲要cut3.5,用落唔會有分別，咁點解唔買6s?我想買xs架，但oled mon壞眼唔敢買

A10處理器 過多幾年都唔知頂唔頂到

6S係用A9喎。

係喎 記錯左

用緊4.4 電話聽歌不了

s6 冇ip rating

如果你嘅說法
單鏡同單鏡係同一級
用落又冇分別
咁其實真係可以買6S

不過前提唔啱